工聯會口罩用懲教署供應商 唯一分別是由CSI改為工聯會標誌

武漢肺炎襲港，掀起口罩搶購潮。工聯會借用永富容器在大埔工業邨的廠房，開設本地口罩工場，預料首階段可月產10萬個口罩，目前已送往檢驗認證，需要10至14日才可正式流出市面。這批口罩的原材料供應商與懲教署一樣，但會由CSI改為工聯會的標誌。

口罩工場目前籌得的500萬元，包括保險界立法會議員陳健波擔任行政總裁的立橋保險集團捐出100萬元，香港廣東社團總會主席龔俊龍捐出100萬元，工銀亞洲捐出100萬元，張廣軍捐出100萬元，青海嘉潤捐出60萬元。

送都唔會戴

CLS

收到即刻掉落垃圾筒

咪即係 將CSI印改做工賊會 狸貓換太子 剝削埋在囚人士

月產十萬個？咁少？

工聯會搞條口罩生產線但係產量咁低（懲教署一日都六萬個啦）
係咪只係想分特衰政府嘅資助？

流出點會用流出嚟做動詞

擺明啦 同埋佢哋講明只派自己人 死左仔

因為佢哋本身唔應該出現 本身係CSI 只不過印工賊會

大家快啲Follow我個IG page啦！

有最新嘅資訊/文宣睇！

IG: save_hong_kong

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

罩照攞，票投民主派